呼籲大家！唔好將連登擺上枱！！！

推比全世界知

真心唔好
陣間俾中共統戰埋就日日忙住捉五毛，搞到唔到文宣

Push